727元朗可能中斷公共交通服務

元朗地理偏僻，當日只需中斷西鐵同巴士服務，去元朗已經非常困難。
已知１０～１２點已經會有人去集合，假如中斷服務既時間係１２～５點，無乜人可以到達元朗支援，失去補給線，早到既義士們有可能被圍困，大家應該諗定點拆！

住元朗點算？

我去元朗買老婆餅都唔得？

12點前走, 得唔得?

行街都唔比

入左去可能走唔到

行路。

點解要斷？係咪即係戒嚴？